特朗普未滿意 促聯儲局進一步減息

美國聯儲局突然減息0.5厘，美國總統特朗普其社交媒體帳號發文表示：「聯儲局正在削減(利率)，但必須進一步放寬，最重要的是，與其他國家/競爭者保持一致。我們不是在一個平地上比賽。對美國不公平。聯儲局終於到了領導的時候了。更加寬鬆和削減！」

在聯儲局宣布減息之後，聯邦基金利率降至1到1.25厘區間。

負利率啦一於

成日叫人減息，今次減完跌到仆街
Trump trump點睇

佢咪講左
減得唔夠多

我要求借錢唔洗還

減息減到0 再唔得就負利率
生死冇所謂 股市一定要升

要再多啲

如果真係負利率，放入銀行要比錢，借錢仲有得還少d，不過手續費另計，變相人地就係你到借錢，但走去其他地方做生意根本流唔返入去本國，日本就係咁，根本就倒行逆施

你減得多就係，大家一齊減就唔係

Agger,trump都係屌緊人地出大絕點解美國唔得

一定仲有地方行正常利率，比如大陸到時借錢去做定期，賺息差，唔通你美國要求全世界行負利咩。最多人地咪係你到借錢，走去其他國家做定期買國債，變相幫左人地，基本上冇一個行負利國家經濟可以起返身

減到負利率

我反而覺得因為咁聯儲呢招高

正因為大家要一齊減先避免到錢流出做carry trade，所以先減少少，等其他國家減，佢先再減

邊個國家唔減，望下個肺炎，隨時等爆炸，一旦真係有國家爆炸美國都會係食屍體食得最快果個

買金

侵侵

事實係美國經濟加左息都好好、歐洲日本減到負、但經濟愈來愈差，
貨幣係中性、
減到息勁低，做成泡沫對經濟仲唔好

睇pmi就知美國經濟根本絕對唔叫好

負利率存戶唔放存款入銀行
銀行唔會水浸借貸利率減唔到 何況銀行放貸一定唔會負利率
去到最後 根本就會玩死自己
狂加息痛痛快快可能仲會救到經濟

負利率唔係通常只係銀行放錢係央行先負咩？
一般企業同個人好難借到負利率既錢

銀行放係會負丹麥日本就係

借到，丹麥日本就係佢放錢比你仲可以還少左，不過有手續費，經濟仲一直差

普通客户存錢唔會負利率

講真減幾多點樣刺激都冇用架啦
economic cycle到左又要爆然後restart嘅時候

0咁解咁放入去做咩